抄襲抄襲抄襲 TWICE MV 疑似未經許合情況下抄襲

IG:

TWICE MV

無可能㗎jyp品德教育咁好係唔會抄襲㗎

我都唔敢相信堂堂三大要做賊仔...枉為一個音樂製作人

holy shit

係致敬唔係抄襲

ONCE9逼到作者DEL左POST

相信twice，不造謠、不信謠、不傳謠

JYP:已過數

屌

通常都係俾錢了事
jyp唔會為錢影響twice個brand

係啦唔係點會DEL POST

咁岩都係三角形姐

JYP洗乜道歉阿講真

抄人仲要拍得咁柒

對藝術家黎講簡直係侮辱

推

抄襲爭議熱帖的評論

抄左人地舊野放落去？

又唔係靚左 咁on9都有

睇ptt 班台仔
對jyp 真係好好

拍夠3分鐘咪得LO JYP係哩D質素架啦‵😂

國寶唔殺人放心都ＯＫ
大選唔投票
只捐錢比武漢都冇事

垃圾抄狗twice